溜冰 踩roller wtsapp gp

歡迎 想學溜冰 / 有溜開 / 溜得好勁 既巴絲加入
只要你唔係串柒柒,入左黎又唔講野既人 我地都歡迎
每個星期都會有溜冰團
有關器材上面既問題都可以搵我地傾下
例如邊到買 咩牌子岩自己 冰同轆既都幫到你

踩roller既朋友亦都歡迎
定期都會有練習,踩街

pm果陣講低係邊樣先

我地唔係收錢教人果種 係一齊玩,交流既形式
唔好問我地幾錢學費 小朋友得唔得
我地只係一班玩家
你出得黎交流 有問題唔明既 我地就盡力答

用唔到PM既你可以EMAIL個NUM比我
hkgskate@outlook.com

無乜人溜

我有溜開

想學溜冰
之前係又一城溜過一兩次

一齊玩

Email個num黎一齊玩

上次溜過一次冰
跌到痛左成個禮拜

留名。

留個名先

推

留名

冰上果種定roller?

兩種都有

打開波留名
Rbk 18k

廢jj表示join,
但有無第個contact方法啊

巴打打開咩league

想學roller
不過其實踩街會唔會好唔方便

初學我地會喺roller場教左你啲基本野，練熟左先會出街，我地一個星期最少會有一兩日踩街團，有興趣既一齊玩啦

我地暫時主要靠whatsapp聯絡

你地係邊區多？
鞋大約幾錢到的？

平既淘寶幾舊水都有 想買對好少少既預返千中至千尾
Top既就4000左右

Telegram就依到

街就四圍踩 無定係邊到玩

fatcfatc

男定女
幾個麻甩佬溜有d gay

做過又一城睇場仔

男同女都有
咁岩 群入面都有幾個現役同退役又一巡冰喎

冰球撚留名

一齊玩啦 入黎相認

如果唔多識踩或者想知多d roller 動作，可以去呢度睇下:

通常新手最需要係 T剎

我想學

溜冰想學剎車同向後溜

黎一齊玩

check email

轉左telegram條link

你地會唔會自己買器材?

完全唔識溜冰 想學 得唔得架?

大部分人都有自己裝備

唔識無問題 多d出黎一齊玩

你地whatsapp 定telegram 多？

唔識 想學 如何入手

兩樣都多

觀迎入tg

識溜冰的女仔會加分

細個學左好多年，fs7,入唔入得

好呀 入黎呀 email俾電話或者入tg都得

廿幾歲人但未溜過冰

😮

出黎一齊玩

想學溜冰！但個telegram link話group doesn't exist (?)

2樣都想學

Pish

你地對roller通常用手拎出去定係放用backpack?

Backpack

巴打用緊咩款？

就咁拎住刀架成對攞住

背囊

次次去完溜冰腳眼位都會痛同起水泡
著多對襪都係咁
可能關扁平足事?
成日心思思想溜又怕痛 有無解決方法?